招男友去台北

想去台北但又唔想自己去
有無自認様唔錯又風趣嘅仔仔下星期一齊去玩？

利申：真絲

個閪痕到咁！？想上網呃撚含

冇

好想搵個伴自駕遊

我得閒喎

單車得唔得

I’m not gay

有....PM 我

我 中曬

屌唔屌屎忽？

絲ok

ok go！

基遊

屌我去完冇耐又係副條友去

一條

咪撚on9啦.... 自問唔少人追 但無奈真係唔啱feel

幾錢?
包機票酒店?

咁啱嘅 我有d包包臉喎

等我黎
利申 成日用手指插自己屎忽

彈開啦你
你習慣一個人去旅行

以我嘅質素 你包機票酒店就差唔多
AA呀

點樣pm 咁問好似好膠但我真心唔識

想屌 但無j 屌唔到

點解個個都唔信我係絲

我包你
比低聯絡，保證令你樂而忘返

就聽朝機啦

幾錢一個鐘

因為你龜頭生鳩毛

文字，可以是種保護… 也可以是種傷人於無形的利器！例如用A4紙不斷介龜頭中間, 又或者用鉛筆芯插係腳指甲同肉之間, 再一下踢埋牆角...

成班狗公

眼殘？ AA都臭雞？

我個人貪玩d啫

我都好耐無去過
好想去食野.....

5月去？

Pm我
但你符唔符合條件先

唔撚信

留tg

咪係

下星期 ，最好一至四

我得呀

Pm 我

Sorry can’t help you la~~

Btw 你係咪符合條件㗎

我諗我知你你邊個

巴打介唔介意？

條件
1. 至少有168高
2. 樣唔錯 最好鼻高（因為自問我都唔差）
3. 風趣幽默，可以同我瘋狂9up
4. 真心一齊去旅行唔係for sex

Feel free 問我問題

你係邊個

點pm你 你可唔可以private 個ig我add你再accept我

其實囡囡我都唔介意 但唔好有公主病

我OK喎,TG me

我條件夠齊

想問成個trip包啲咩呀

唔啱timing已經去完

我想問其實連登係咪冇pm

全包？有乜服務？要唔要戴套？

買左安全套未

5. 單身

你加我工作wts app 94425553

認真？
岩岩失戀好想去旅行
咁岩見到你個post
btw 連登冇pm的

圖都冇張憑咩討論

做乜咁公開
你唔驚個個都add你？lol

5月中有LOL 比賽
一起去睇？

Ok

pm me

你影一影自己出黎俾各巴打過目下先啦

屌你 咪撚搞事啦

上星期咁啱一條佬去完

以前有打 而家淨係玩傳說對決ja

去完就變到我個名咁

tg me

男女都ok啦，假膠都受

已經買咗下星期機票，點知台灣讀書個fd
返咗香港返到5月

124齊無3

咁啱嘅我都係
但我條腿唔長
Tg: sasalinda
講返你係咩名

Tg me 但唔留tg is ok

你唔驚俾人瘋狂pm咩

5.口技好，可以同我瘋狂互含

驚

睇清楚條件先加呀有無咁多靚仔呀

唔洗返工咩

pm了阿
希望你真係唔係假膠
男我都冇所謂

Lm睇去緊/去完開post互數

數我就難d 禾巧巧人der

Gay post?

龜頭生鳩毛ok?

你喺連登問實個個都話自己得閒

中晒
連登無pm, 你留tg

你對波幾大先. 夠唔夠玩

留咗

168都接受到
樓豬應該好撚矮 何來有腳？

152無腳

波你老豆

咁矮嘅話 應該真係要靚到天仙咁
如果條友本身唔識你 一出嚟見到你咁矮 起碼扣一半分

不了

152, 包包臉, 會唔會係肥絲

等我黎

附合晒所有條件 除咗4之外

相都冇 講乜質素

菜小姐

反而無年齡限制??樓主想搵sp??要風趣又樣唔差呢兩項都多數溝死女

樓主今年幾大?姓什麼??認真問

其實係搵司機？

咁你要問返人哋啦

yes

我可以揸車

係搵男仔朋友定男朋友先！
我都想去台灣食野

前3樣都中 我認鳩痕 唔sex都得 但兩個人情到濃時好難講

我得閒wo

情到濃時另計嘅

我老豆無乜波, 應該同妳差唔多.

中哂 但要返工 不了

樓主開親post都好負能量

得個152都要求168 屌你老母

咁撚矮都咁多要求

巴打唔夠？ 貼啲比你？

除左第2點 其他都有

雞 全部都係雞 但你衰過雞 錢都唔洗比
留心 你現在係創意台

我

小心招著個大粒墨

靚仔另計啦

圖都冇張
好難討論

最新條件
1. 單身
2. 26-30歲
3. 至少有168高
4. 樣唔錯，唔瘦唔肥 最好鼻高（自問我唔差）
5. 風趣幽默，可以同我瘋狂9up
6. 唔好係煩膠
7. 真心一齊去旅行唔係for sex
8. 13/4-18/4 其中3日2夜

Feel free 問我問題
相認都ok 但你話返俾我聽你係邊個

Btw
我係一直想去 一直好多原因都去唔到 又唔想自己一個去 嬲嬲地開咗個post 女仔都ok但唔好有公主病

但留完tg 有d後悔 發覺連登有好多痴線佬
所以大家符合條件先好add
仲有日子唔得嘅證明無緣 唔好add

留低個tg 先啦

留咗啦

啱呀 小學雞

係嘅以前

包你來回business
我台北有屋, 150坪
或者你任揀酒店

0定1

有要求唔撚得？ 做人做到你咁冇要求好咩？

利申： 2任ex 都係180 但180真係對我嚟講太高接受唔到

一黎就去旅行就唔好喇，可以既話一齊食下飯，睇下戲，唱下K，9下up，認識下 仲好啦

圖都冇張？

依家啲人真係好mean
嬲嬲地想識個男朋友啫
唔通你溝唔到女所以係女都話雞？

no sex 咁去黎做乜?

真心好驚

係咪所有費用你包

唔好再講圖都冇張呢啲戇鳩野啦

圖？

app無pm，想溝你都唔得

包嘜撚？AA呀

有冇睇最新條件？

絲打幾歲？
唔想同啲太細個既去
驚要揍女

留tg?

有冇得扑

下星期人在台北

咁大反應 你係咪唔夠
好慘

26

絲打我唔單止龜頭生鳩毛 連春袋都生 岩唔岩你心水

追post

青頭 bye bye

我咁啱過開去做嘢

拒絕青頭即係想攪野但又扮矜持講話唔係for sex..完全符合"口說不,身體卻肯誠實"

個個都要風趣

意思唔想湊細路 你咁厭世做乜？

岩呀 去旅行想hea想散心
仲要揍仔揍女就咩mood都無曬

絲打真心幾靚 如果係真圖嘅話
抵佢咁揀擇嘅

真圖.. 但咁叫揀擇咩

揀喎 睇完相傾多一句都冇就del

今個星期五去

tg

相呢

點解要負評

TG: nut98765
全部條件都中come on

冇時間冇緣

廢事啦

有冇得同房同床？
有嘅我包你

留tg
我都計劃緊自己一個呢排去台灣

sasalinda

唔洗啦有心

cristianoroanldo898@yahoo.com.hk

email me 我185 75KG 下面18CM
識台語 可以周圍玩 今年34歲
做緊意大利都靈一間養斑馬嘅集團

咁耐都未搵啱

咁我都唔係咁隨便嘅

i will make u fall for me

我中哂你D條件

Why 台北？唔係台中or 台南

加多項配白羊或獅子座最夾不過我唔係

你是誰？

你係c朗

搞事？

How

你唔信我都冇計不過你把聲真係好好聽

太多人啦唔知你係邊個

咁既樣都自問唔差

啱呀 因為我唔係差咁簡單 但好撚樣衰

搵左人未

睇tg

不過如果你係其中一個我睇完你張相就同你byebye
其實我都覺得好唔好意思嘅 講聲sorry先
但我真係冇時間應酬咁多個人

自我感覺良好既港女

我係好男仔

等我花和尚制服你

我,你出錢

come on